但是，科内尔向你保证，“到第二周开始的时候，这将成为一件正常的事情。”关于如何更聪明地学习的十大技巧，而不是更长的时间|凯瑟琳·科瓦尔斯基| 2020年9月9日|学生科学新闻|
这是有道理的，因为加入指数可以确保公司从指数基金中获得额外的资金流入。加入道琼斯指数并不能保证你的股价会大幅上涨。|艾伦·默里| 2020年8月27日|财富
两者都保证不会有任何泄漏，即使在V级白水中也是如此。露营最佳便携式厕所|希瑟·汉斯曼| 2020年8月23日|户外在线
作为回应，他向他们保证，100%的资金将用于修建隔离墙。史蒂夫·班农案中的5个疯狂细节，包括“一艘名为战士的船”|杰夫| 2020年8月20日|财富
哈特维特说，虽然由于人员减少，酒店在遵守自身的清洁标准方面一直不一致，但他们更善于向游客保证，事实上，他们正在遵守这些新政策。Airbnb在IPO道路上面临的三大挑战| Danielle Abril | 2020年8月20日|财富
没有人能向任何人保证，火葬场的一些当局几乎没有科学背景。对埃博拉火葬场的愤怒| Abby Haglage | 2014年11月11日|每日野兽
将对Keystone XL管道进行提前投票，足够多的民主党人支持该管道以确保通过。奥巴马和共和党参议院能找到共同点吗|埃莉诺·克里夫特| 2014年11月4日|每日野兽
在给予奴隶自由的过程中，我们保证给予和保护自由的人同样的自由。林肯是创始人的继承人哈维·J·凯2014年10月22日《每日野兽》
我向你保证，没有一个本地商人不知道German Goyeneche这个名字。为萨尔瓦多·达利（Savador Dali | Jason McGahan | 2014年10月19日| DAILY BEAST）交易一角纸袋
我自己也认识几位总统，我可以向你们保证，即使是在“度假”的时候，也没有多少时间真正放松。是的，奥巴马在福利|丹尼尔·G·希尔| 2014年8月30日|每日野兽|之后打高尔夫是对的
我向你保证，无论我们演奏的曲子多么优美，李斯特演奏的那一刻，你都几乎认不出来！德国音乐研究|艾米·费伊
我们还将解决并确保每个种植园主和冒险家的特定权益。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
他向你保证我们很理解；没有必要再说一句。潘趣，或《伦敦查里瓦里》，第107卷，1894年11月3日
他很沉默，有时坐十分钟不说话；我向你保证这并不有趣。自信|亨利·詹姆斯
但我可以完全真实地向陛下保证，您的国库需求是如此迫切，现在是无与伦比的。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年